［啟迪民智」 抿屎根本唔應該用廁紙

見到啲廢老掃廁紙，on9
抿屎用廁紙嫁咩？
抿者，手在民後，即係放隻手去身後抹屎眼，唔係用廁紙
好心班廢老文明一啲

文明衝突論